[打機]Eddy遊戲台 26/2 random

今日RANDOM 揀GAME 聽日先開新GAME玩
入嚟咪知我玩乜

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台